下咩ar...成8000萬？？

渣

憑咩

講緊莫拉達條垃圾定kepa?

屌你老母

兩個女邊個黎